做乜部手機係咁loop 首歌㗎。。

我知我download,左落黎啫。。唔洗隔一首就播呀。。喺咪真係咁想整喊我。。。

咩歌

死gay佬之歌

孤雛。。。

死人妖

其實你係咪我黎
做乜成日開post呻晒我啲野出黎

。。。。。。

下。。。

死gay佬 屌你老母

做乜要咁對我喎

我都狂loop緊呢首

講俾哥哥聽有咩嘢煩緊啦。。最多交換心事

你笑了不需要我。。

你痛了先需要我